有冇人知呢隻貓咩品種？

係咪波斯貓黎？

有冇高人

10連

2

wa..呢隻不得了...呢隻..呢隻

呢隻獅子黎架wo
唔識幫你推

獅子同波斯係唔係有d似？ Google完

1

似, 都係貓科

有無正面

冇呀上網見到 好想知

有冇巴打肯定到？

得隻腳 你係咪玩野

唔係 真心想知 唔該

似唔似呢隻？

肥到呢

巴西短毛

睇睇先 唔該巴打

美國短毛